【逆權運動】15小時達標！網民成功眾籌30萬鎊登報 促英國回應中方違《中英聯合聲明》

【新增達標內容】
反送中運動經過月初激烈的前綫抗爭，近日稍息轉入蘊釀期，但各類輿論攻勢從未停歇。再有網民發起眾籌登報行動，計劃趁英國執政保守黨改選黨魁的關鍵時刻，於英國各大報章刊登中國違反《中英聯合聲明》的廣告，逼使英國政府正視及回應。眾籌目標金額為30萬鎊，在發起約15小時已籌得逾30萬鎊。

牽頭眾籌的為連登討論區會員「我要攬炒」巴打及其團隊，過去曾發起取消香港官員外國護照、狙擊律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶等行動，亦曾以「連登仔」及「港女」名義於英國《金融時報》撰文。
攬炒巴團隊回覆《蘋果》時表示，現時英國執政保守黨正進行黨魁選舉，加上佔領立法會當日有人在主席台展示香港旗，都令英國政壇對香港問題更重視，希望藉這個時機延續G20影響力，重新將《中英聯合聲明》推上國際層面。又認為眾籌數字升勢凌厲，是有賴於早前G20眾籌成功，令港人明白原來越洋登報是可以有成果，至少英、美、日領袖在不同時間、不同程度上關心香港面對的危機。

團隊指出，登報主要目的不是爭取香港歸英，而是以道義、人權及英國本身利益為切入點，重申打擊中共、擊退白色恐怖、滿足民間五大訴求、重奪參選及言論自由、建立真普選等，逼使國際特別是英國政府繼續支持港人；而礙於報社合約等問題，在廣告刊出前不能公開文案內容，但強調會參考一眾網民意見，並會根據英國讀者習慣作調整。
同時為避免有中資勢力高價搶頭版，團隊稱暫時刊登的報章、登報日子均會保密，但強調會爭取在大報小報都有版面，視乎最終眾籌金額而定。

借一借個位黎 香港民意研究計劃需要你

眾籌尚未達標，連登仍需發力

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

捐左

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

Thx

推

今次要中國收皮
唔係攬炒